616地鐵站兩個婆婆指罵參與遊行市民是暴徒，其後＂暴徒＂決定讓出一條誣辱婆婆嘅乘車路給兩位婆

開埋條路都唔上車

上車上車!

分開佢兩個包佢失禁

反中國就係日本仔

經歷過戰爭果兩位婆婆 都話你班遊行人士係暴徒 何況政府？你話羞不羞家 ！因為香港有你呢班 對人扮善 背人投訴嘅人渣 所以上天制造了林鄭 來一物治一物 香港引入暴龍呢個政治陷阱比你班暴徒踩 只不過係以暴易暴 仲末明嘅你 就應該好好自己檢討下了！

推